60-57=

仲有三日就甩p la

加我tg 可以即刻有vip

你加我
Tg:hugo1991

93日仲未甩P點睇

因為冇出過po？
我都唔清楚

有咩咁巴閉？